法唔法國香港真係人才輩出

飲食界有twelve fung
體育界有fisherman lok
文學界有比比鳥
外文界有stephy
演藝界同數理界有王梓軒
Rap界有Tommy仔

到底香港潛力有幾勁

你系想講法國定香港
啊～你攪到我好亂啊！

王梓軒仲有音樂界

王梓軒真係乜都掂

語文界有連piece雅